黑 警 內 部 最 新 戰 術！！！！！！！

1. 比你圍，邊度開花都冇所謂
2. 主動挑釁下你，等你愈來愈多人留
3. 因為知你唔會衝入去，亦唔會散，所以坐低除裝休息，等支援，時間唔趕
4. 實力差距下，做番包圍，打人，開槍，拉人，告暴動

推

推比前線睇

我明白前線好憤怒，但有勇都要有謀

葵芳已經行到尾二個步
咁講既話

Be water

Push

Push

Hit and run

所以更加應該打遊擊

好啦我坦白啦，我只係唔想再冇左啲手足

up

其實要識退 要玩快閃
等佢地比人鬧完圍完但乜都拉唔到又發洩唔到 重要比人話乜都冇做到
咁先識玩
講真留完得到咗d. 乜？

你話我分化都係咁話

你講得岩，遊擊係出其不備，我覺得今晚打到啲狗入番屋已經成功
而家等緊其他狗黎支援，證明前線唔係當遊擊打

劇本嚟

唔會好似啲狗咁，因為憤怒同情緒而影響判斷

同意，一係親未有支援衝入去，一係Be water

BE WATER

HIT & RUN

再推

推比前線知

Hit and run
Be water

屌你老母鄧炳強！

Hit and run,be water my friends
我冇野講

黑警加人工係好合理既事？

hit and run,沉大師都有講啦

728有人主動衝咩? 無阿!!!

班畜牲叫完你走 10秒就咬人啦 你走唔切就係暴動

劇本一早寫好左 仲唔明? 頭先落閘噴椒 未聞到有味?

之前兩個月捉唔到人 依家轉左玩陰招了

push

真心要改變下戰略

hit and run

次次都係

Dont let this happen

無所謂 佢地激到肺都爆埋

差佬每次清場都係揀人群開始散既時候，eg 7pm -10pm
中午人多佢地唔會出黎，所以如果真係想沖同圍真係揀中午夠人多好做
一到7點打後就應該散

總之要識退

Push!!

唔走非勇武
係無腦

所以咪等緊其他區既黎支援，報番頭先遊擊之仇

就好似飲酒咁一定要飲醉為止
辛苦自己又難為其他人

唔走非勇武，係無腦
唔走非勇武，係無腦

好多有勇無謀，仲要唔聽人講，唔識見好就好，執著在一D 唔太重要既地方

爬山要進化

唔想再有手足俾人拉，走啦

71立法會都係晏晝12點開始衝

倒不如…

Yes, 最有效

推 be water

勇武要轉方向

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

推，所以宜家好返屋企喇各位

唔撚聽有撚用咩

Push!!!

黑警死全家

be water啊
之後再圍其他狗屋
唔好淨係圍葵涌
香港其他地方既狗仔都好需要我地關心㗎

推 要諗應對

反戰略

休息嘅時候,請佢食下雞蛋就好啦,支援到前就好走啦。

Hit and run呀

所以要hit and run呀 唔好留太耐 打完玩完好走
佢地打人冇仇報 我地唔可以相反比仇佢報
大家真係時候諗下hit and run
唔可以就比義士有危險
而且仲有效加強警犬壓力

我係黑警就最想你地留
Call晒其他區既同事黎，最後冇得打，冇得拉，冇得報番頭先遊擊之仇
我仲有面子？
麻煩你地唔好散，等多陣，佢地就到

快啲走

Pish

推，唔好中計

推！

茶實得唔得搞到佢落閘，然後散去另一邊警署，再落閘就再去另一邊

be water

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

人叫就出
分分鐘本來只係葵芳人出去
越搞越大，其他區都入埋去
但係係冇乜大目的
凌晨佔路黎做咩

黑警死全家啦

有勇無謀，一事無成，點搞革命？？？？

推 hit and run 唔好比仇恨蒙蔽呀 目標仲有好遠！！

其實前線一開始遊擊好成功，打到啲狗番屋，但而家。。。

其實激嬲啲警犬之後走人
次次佢地捉唔到人，唔係仲打擊士氣咩

所以
我係黑警就最想你地留
Call晒其他區既同事黎，最後冇得打，冇得拉，冇得報番頭先遊擊之仇
我仲有面子？
麻煩你地唔好散，等多陣，佢地就到

本區居民聲援起碼易番屋企
出面既人係呢個時間入葵芳
本區本身可以hit and run
出面既人入去又難走，分分鐘送埋頭
唔打遊擊，唔通想等葵廣開門食野咩

香港人唔需要為一時意氣而自損八百
要係要打一場漂亮既遊擊戰

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大大力推

第三點

記得做到第3步就散喇

到底為咩而留守
本身可以贏得好靚
因咩而要留守
出去聲援救人？反而害撚左人
而家都仲未get到個玩法

毛毛都話敵駐我擾 敵進我退
真係無必要俾人拉囉

推呀

Hit and run 的重要性

推 唔想再有義士被拉

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

係第三點就轉場啦

前線：要人要人！！！！！就係唔夠人先輸！！

見到班狗著晒裝，大家就轉場再飲過

黑警：多多黎密啲拉，等多陣，同事就到

各位戰術要改下啦，企定定等狗打、等蓄龍拉已成常態，唔好再俾班狗用非法集結、非法佔據道路等名義俾狗有借口合情合法咁攻過黎，醒d啦，卡關就要改戰術架啦

最怕前線手足咁講
大家又話相信前線

好靚 香港手足啲design友世界級

香港警察淨係識得欺負普通人

所以到 Step 3 就好散啦
游擊去第二度再repeat

黑警冚家剷

我會集會
我會罷工

P

佢自己引火自焚
等陣人太多收唔到科

狗

其實有時我真心覺得唔需要為咗個啖氣留咁耐
有時叫佢地走，佢地死都要留，最後真係又少咗幾個
我知道散唔散係睇自己能力，可能有D勇武覺得自己有能力繼續頂住，想比和理非走先
但係我想講唔需要，我地真係要一齊走，但係我又唔想質疑/左右佢地嘅決心/決定
唉，有時真係唔識講

點會,佢地大把槍又唔洗跟法律

其實唔係最新 依個係圖捕戰術 標準做法
記唔記得77個日都係個陶輝 主動走出來 走幾圈 俾人屌
主動集仇恨值 就好像打獵咁 設局再殺

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

要諗對策

前線都要冷靜聽下意見

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖

頂，宜家拜開關帝嗰兩班都係仆街
俾我係關二哥應該日日地府屌曬鬼

推！！

話說犬局係咪開24小時 會唔會休息果陣用大鐵鏈鎖門

進行第三點嘅時候就係攻擊嘅好時機

唔係一直都係咁既咩

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

屌，仲同黑警有聯絡

呢張係隔離post講係一個律師send出黎

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

寧可信其有

所以要係佢地支援到後即快閃，不到前就任做

大概係兩個鐘

真，所以要快閃

班狗無咁醒
今日葵芳落單果班應該係上左腦先出去比人打

不過我地個模式真係要進化
留係得
但要有散既企圖
唔好下下無意識地比對面個節奏影響

其實都係舊戰術，大家試諗返上次圍狗總其實情況一模一樣，只係上次我地係黑警援兵到前撤退左先無最後既情況。
根據毛澤東戰術思想，“圍點打援”、“敵駐我擾”、“打得蠃就打，打不蠃就走”呢三個原則就用得到。
而且狗既機動部隊有限，加上有d設施係佢地務必優先增援既。只要把握時務就足夠製造真空期獲得局部優勢黎一個大型既hit and run

推！ 乜裝都冇，屌我都係咁話：走啦！

唔好地方死守 真係要打遊擊
尤其是如果佢之後出咗水砲車
更加要學識打遊擊
車始終係車 有佢嘅限制
但係人就好似水一樣 可以自由流動

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

玩殘班黑警

- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條例
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

十八區同一時間天台撒罷工文宣圖落街，有無得諗？

冷氣軍師呢去撚曬邊

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館